黑色行動

臨瞓尻up 吓

我地既活動時間系由夜晚12點開始
自備laser pen
然後搜尋每區既走狗，系極遠既距離不停照射佢地
然後以遊走既方式逃離佢地既追趕